[I/A] Kirara fantasia (23) 終於有新post

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
Useful link
劇情漢化、攻略：
wiki：

----------------------------------------------------------
Q&A

Q: 主線有冇動畫/漫畫?
A: 2019夏將會喺COMIC FUZ平台推出主線漫畫

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q: 點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A: 用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q: 唔識日文,唔知任務點樣解?
A: 每日：訓練出發1次、任務完成5次、里獎勵10次、房間點角色1次、完成所有每日課題
每週：登入7次、強化角色5次、拜訪3個朋友房間、訓練出發10次、任務完成30次、里獎勵50次、完成所有每週課題

Q: 點樣拎多啲石?
A: 打新關、升親密度、課金

Q: 點樣起建築物?
A: 主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q: 點樣轉一入GAME見到既角色?
A: 入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q: 整完裝備點比角色用?
A: 編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q: 技能/絕招/武器技能點樣升?
A: 用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q: 抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A: 抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q: 齊左材料點解都進化唔到?
A: 要限界突破滿左先可以進化

Q: 點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A: 去編成>サポート編成

Q: 邊個5星角色最勁?
A: 有愛嘅角色，但可以參考下圖

轉載自百度kirara fantasia吧

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

垃圾驚仲未執柒？

屌，好心你收皮啦，你唔玩咪唔好入嚟囉

禾挽緊-.-

劉明

留名

貼錯咗

牙木去度邊個小圈子個度都會執

沒有吧

服侍部 蘿蔔台 奇拉拉

冇執

XC哥嘅戰績呢

終於有新post

GA想補番，究竟睇粵配版定日文版好？有冇人睇過呢兩個版本？

慳返d石

千夜紗路

平時twitter得幾百個like
依個po就黎過萬

點兔真係銷量保證

4*千夜可以用卷換

抽唔中嘅話唔想做人了

抽唔中咪課到中

本多終勝

有必得 課返隻理世返黎先
我好興奮牙

準備了

推...

抽不到千夜

有紗路就足夠了吧！！！

我fd list一個千夜都冇

沒人要的

兩個pool,各300石

手足終於歐起來了

但求各有一 求大家幫忙集氣

乜柒都冇

抽到得1900石先第一隻

點解課撚左都係抽唔到

以後不抽點兔pool了 世紀最大騙局

第3隻滿覺了

rich
我最高得二覺

成班歐人
公平咩

2300未有千夜

我1600未有

300 is ok

你幾多隻5星?

少你25隻

少你11隻

尋晚刷好感拎石刷到訓咗

唔係差好遠 好快就追到

騎空士不能休息

躝

係你躝 玩奇拉拉都會訓著 完全感受不到愛

我去咗艾特瓦利亞ja

白咭仔今日又無食樂

見到fb課左180000yen

我上次抽智乃都用左15萬yen

咁撚rich...

食左半年麵包白粥

智乃+心愛=3-4k
理世=5k up
千夜+紗路=3.5k

點兔愛我

我五星少到五星突破石亂換都冇所謂

我而家都換武器石先 突破石最後先換

係wor 點解我諗唔到嘅
但都冇咩用。。。

單位K係指石定HKD先 差好遠

下 仲有5星武器要進掛 佢又食咁多 每個活又只換得4個 好on9

以後不敢抽點兔pool了 世紀最大騙局

石
我無課戰士

Hea 玩 每次換得3粒就算
升武又要用技好煩

升level難過練技

練技難啲吧…啱啱3進由乃專武還有一段路要走

掛機咪得 我iPhone可以用指令自動續關 通常食錶食到成千體之後掛機訓覺

我都只係得3把武器進滿左

補師關你有耐性可以一場練幾次技

我依加就係咁

iphone 有d咁嘅嘢咩

求fun享

我幾千隻錶完全用唔到

你search iPhone fgo自動開箱就得 同一個概念

知道an機可以點整嗎

紗路又幾好用，可以減敵人一粒必殺紅色珠(點知點叫)

AN機搵下有無連點apps好過啦

氣格

勇姐可以減兩格

勇姐無專武 兩姐妹都無 哭了

我係營運都谷點兔露營kon先

仲有泳裝聖誕

ayayaya

ayaya已經兩隻限定5星
下次活動應該到點兔

Ayaya 泳裝情人

終於中埋千夜

公平咩

我2400石仲未中

我5萬羊中得一隻紗路

刷咗超耐好感，應該有3千幾石

你含撚啦

??????????

講得好！

btw一次過升左3隻100lv 清倉咁濟

岩岩又忍唔住手多抽千夜但又歪左理世

其實幾開心 理世大小姐

牙隱牙隱

未升紗路

就算換埋活動都差1，要等佢開埋啲關

我換曬活動8粒就可以100曬千夜同紗路
你有無用星屑換結晶

換哂了
但活動依加6粒拎

不是有8粒嗎
星屑8粒+活動8粒剛剛好

要等佢開亂戰

千夜專武勁到…唔使進已經加攻+爆擊

無得overheal

想要右下角件衫

L size ching carry duo

掛起佢咋 用黎擺

紗路去到異世界係咪終於唔使住爛屋

都仲打緊工

我仲未可以放棄

集氣

加油

媽呀 我隊多50抽終於追到喇

成功了

得左喇！

呢一批星彩石好純

紗路第一隻專武錬金咁弱雞

剩係buff自己，冇咩用

含淚跟到

有無人未加我friends 㗎

K95CQ36D5S
照放多次上黎

禾應該有加吧

認得你

你咩名
無印象有fd叫小櫻

木之本櫻
CUZHCZJ6CK

Add 不到你
U add me MEWSPCMQ4P

加了

岩岩加左

原來召喚咗去異世界，原本世界嗰個都仲喺度

召喚咗就冇咗咁佢本漫畫雜誌應該run唔到落去

好期待點兔3做做吓佢哋消失咗

依家先知=.=？

是

申請了 叫六

多謝課長

邊關打舊木快

【おしらせ】
4月29日 0:00より、七賢者・ジンジャーの参戦を記念したミニイベント「黄金の記憶」を開催いたします。また、ジンジャーが強敵ボスとして登場する「七賢者チャレンジクエスト」も開催します。詳細はゲーム内のおしらせをご覧ください。

聽講呢隻會係天下第二劍

1=可憐?

係
如果呢隻專武有一度中up+爆傷/一度大up 就可以做新第一劍
好似係

說個笑話
黃金拼圖主角

又砍了不該砍的東西

你地用咩vpn
我用ovano protect好似神左 入唔到驚

tunnel bear

都係唔得 再試下其他先

open vpn不過要啲profile成日死要再down過

有個ACT vpn 都幾順，不過係大陸嘢同好多廣告

原來個ovano protect直情停左唔做落去
用緊tunnel bear了

新七賢者勁厚血，鍊金落晒減防可憐芳文跳都係扣得一半血

我隻可憐同由乃專武未練滿同零覺我試咗幾次都係廿幾萬之後用磨隊

沒由乃做唔到
磨到咁上下用人地隻可憐大腿3跳搞點

都幾易打 純粹係多血

完全唔夠突破石用

第三把

武器進化舊石都好唔夠用
可憐都仲未進 依家又排多3隻點兔係前面

塊彩板可以抽雜誌pool抽到6/7拎碎片合
但應該冇人會抽 所以超少

我即刻get到佢意思 3=three=free=今晚free

我自己都無練由乃 我用呢隊過 儲到ayaya同可憐兩跳再加多可憐1跳就收到

我可憐、磨隊都試過
對面會針盾打，千矢續嘲諷慢慢奶住打，跳幾次就贏到
當然可憐快好多倍
當然可憐

我岩岩試到可以3跳打到47萬直接秒

幾耐未試過300石中

4日前

你姐 我唔係

呢格冇乜印象邊一本出黎

聖誕節

這裡沒有人水是我開的

牙木幾時先參戰

召喚卷！

令和第一隻5*

終於齊

劇情漢化

新問卷填得好麻煩

認真填當支持

其實如果要合作應該得小圓比較可利，話晒小圓係佢本嘢有出漫畫，其他應該冇乜可能

借人地隻全突滿技可憐
9打都贏啦

我都諗小圓系列當奇拉拉系列出得唔得

同公廁/fgo連動

fate又真係好多game都有連動, 我懷疑佢係咪比得起版權就批

話晒本身就係合作夥伴應該易傾好多

我自己無練由乃

見百度單拖由乃磨40分鐘贏

唔洗由乃架,我連由乃都冇
用ayaya減兩下防,3跳就6,70萬傷

今次亂戰好似特別耐…5號先有…

D武器進化石都就黎換哂

咪呀

我真係會破産

問卷合作作品填咗のんのん

填カードキャプターさくら

我填咗三ツ星カラーズ

Ching識貨

我呢我呢

填個bba上去 笑死人咩

亂戰d兔仔會唔會太大力
唔係坦比佢兩三下打死

千夜奶吓

個作者畫咗2幅kirara作品嘅圖，唔通前排嘅問卷

【芳文社】Urara迷路帖將迎來最終回

KMB搞乜 換左人畫

有嗎

估唔估到邊個

難估d

留名睇神人認得到老婆s

又要無左份糧呀

再之前張圖冇冠
左上係陽子？

睇人地話左邊陽子 中間eiko 右邊唔知

真

出咗了

蘭普

eiko

罪孽深重嘅女人

係咪未出過老師？

未

張剪影圖有咩用出到黎都唔係呢個pose

可能進化前後

想要志溫表姐多D

大波得滯個框框畫唔哂

d毒撚用咩動漫女角色真係好撚毒啊。
預左負評，毒登咁撚多毒L。見成日討論咩動漫情節就知，大佬啊現實d啦唔好再沉淪係咩動漫世界啦。

又畫了

屌 原來你講作者係指Namori KMB 個都覺得怪

仲未執柒咩？

陽子終於有5星
btw蘭普呢

莫非係4星換

啊 我今個月份糧mola

EVENT BONUS ★5
上半：九條可憐、涼風青葉、千石冠、百地玉手、心愛、理世、千夜、阿爾希芙
下半：大宮忍、瀧本日富美、一之瀨花名、智乃、紗路、鳩谷小羽、蘭普、砂糖

咁多

窮到仆街

典套五人組冇姓

佢篇野冇，咭好似都冇

異世界人

由乃、透好似都冇

又幾靚

買

俾錢啦

錢包君 你要支持住呀

竟然全部放同一個pool
以為係續隻續隻分開

不過我剩係想要陽子

屌 點跟⋯⋯

都係唔抽住，你一炮三響即係計返2%機率，之後會有150抽會冇5星

中一隻歪兩隻

你有陽子

覺醒咗榮依子都唔俾陽子我

負評咗

我想要Aoba

24卷+700石

知我想要eiko only

芳文社萬歲

eiko進化左好大波

我2000石唔中aoba

陽子進化拔劍都唔知想點
參加運動會拔劍jm9

唔好再講 應該係表示輸左就切腹

好想課金抽aoba呀！！

大力課
課到中

銀包君

不抽了，不是屬於我的

我睇得能條粉腸都應該係想畫三角木馬多d

宮子好似超越咗可憐

又課了兩劈石

跟住係5覺埋佢

無錢 隻隻5覺 我賣屎忽都唔得

好遊戲，不支持嗎？

又唔見你課過

課過支持的

kirara靠你永續

咁我又未到隻隻要追嘅

只係佢個個活動都有我要抽嘅角色

黎緊仲有泳裝呀

啊！！

泳裝出點兔嘅話點算

Book左期個切緊手術

割腎

想要日富美泳裝

上次聖誕先出完一次 又出？

泳裝先正

今次活動係咪冇亂戰?

有冇ching訂左?
課膠好過課驚呀

Why not both

咁你訂左未?

只買aoba嘅膠

Karen呢

五月內實裝埋剩底主線全語音

隻驚係咪仲蝕緊錢

要咁多位大佬幫吓忙

咁佢隻驚本身都好多作用，一嚟可以推下啲舊作多啲人識，二嚟可以keep下出名作品啲人氣，又可以出下figure，蝕少少錢咪當係宣傳費

我見嗰期動畫化嘅作品kirafan都有份贊助
動畫片嘅就同期喺game出埋，兩邊互相宣傳

遲下出點兔肯定賺到fatfat
利申 睇咗兩集就棄

點兔係近十年最偉大嘅四格漫畫

知道點解了

沒有最
只有之一

話說有無人用個總分除過自己個分
除完發覺kirara得6萬幾user玩緊
幾時執柒

我冇乜點打都4萬幾

不服來戰

為何要分高底
為何要戰爭
施主你着相啦
這是loli期望的永遠

4萬幾？
我得2000

除完得4萬幾

我2700分 除完得2萬3

我1pt就6千萬玩家了

成班數學家...

呢度係當代反童話漫畫雜誌奇拉拉唔需要虛偽和平

七色戰隊

終於中一個新五星，好耐冇中過

今次活動食白果

活動還未結束 繼續抽

「ゆるキャン△」★5 【荒野の旅人】リン、「きんいろモザイク」★5 カレン【舶来の魔術師】が新登場！
自言自語組

正唷

啊！！！

依期d攻勢咁猛烈
仲有泳裝都未到

泳裝日富美

邊有咁多金可以課...

我早就無左一個賢了

點解有9個換突破石素材嘅

有粒好似係一齊打個個分送

加成作品應該係露營、黃拼、UNHAPPY、SLOW START、COMIC GIRLS

カレン

東山

啲人話改咗2之後，智乃係最大嬴家

本身都好勁

Update 完條村d level 好礙眼

可以熄

一入驚嚇左嚇

貼吧啲post話用華為課唔到金

索尼

可憐進化左之後影分身會多左

唔明 進左化張圖係點解

條頸好怪

歪咗
已經冇哂石
大運動会用得太多

等可憐先allin

作家quest係乜野名目

仲洗唔洗開vpn...

要

抽不到

唔中 hold街角魔族算

泳衣ayaya都有專武 情人節ayaya都未有

點解⋯⋯課撚左都係抽唔到

信仰不夠

東山大法好

我估緊漫畫連動係唔係有人填新子憧

Auto唔到卷嗰關

終於中喇

唔夠彩板四破可憐專武

要等多兩次活動

我好多隻都差技未升

連點器auto訓覺嗰陣自己練

原來comic girl 開左一年我都未有一隻五星

照舊得保底

34張卷+1100石
歪左隻new紗路

comic girl沒咩興趣
抽左迷路貼個pool出左隻薰子

係咪IT狗 葉月 紅葉

3隻5星 又要玩翻了…

得能正太郎 Retweeted

‏Verified account @Reuters_co_jp
Jun 11

香港で大規模デモ。中国政府は「外国勢力が香港で混乱を引き起こし、中国を傷つけようとしている」と非難。外国勢力が具体的に何を指すのかは明らかにしていない。

又係乜都抽唔到

5星 5星 4星 5星 5星

聽日4點

玩翻先發現刷石咁痛苦

開一次event 攞600

有咁多咩

得一隻角up嘅pool點抽得落手

300

打完劇情關同收集關
進埋活動4星都300啦

射JOR...

射右
冇人射左

問題係仲有兩個pool

係咪第一次打返啲角色

極關都幾難打，夾硬用花名磨死

我仲以為紅葉同IT狗係同一個pool，乜分開咁9

用水隊磨過左

抽紅葉部機一下300就算

紅葉同鳴海池各300

鳴海池

2銀

乜都沒

30抽紅葉 咩都冇
又可以棄了

牙燕個pool點抽得落手

乜都冇

300石當換10屑

又想呃石

泳裝由乃3破咗都係A

講起yuyu式早排比我係商場見到有佢嘅扭蛋機順手扭咗幾隻

megabox 12 樓

我扭個陣係上年 10 月
九展唔係 CW 定 RG 個星期日

其實芳文社係咪好少出呢啲扭蛋，好似真係好少見香港有

次回もがんばりますっ！

300石

yuyu式全勤

GA藝術科

.

一隻新都唔俾

未有姐
泳衣咁搶錢唔信佢沒新

New Game出夠未

00哭了

del bug組都冇五星

牙燕

芝麻

呀

抽爆

好耐冇中5*

新關好難打

7月強敵？

Yes

日常戰法鍊金降防，補師加攻，胡桃1刀流
或者
今次敵人冇免疫睡眠，試吓用瑪莉/放啲識訓嘅鍊金幫吓手

我用呢隊，一開始睡眠之後buff胡桃再減防，胡桃一野芳文跳秒

作家QUEST 漢化

最後用土屬隊磨過左

海報嚟？

a5

正bo，邊度搵

日版漫畫

Vol?

第七 11 月

唔知依加仲有冇…

芳文社生日快樂

✨特報✨
「まちカドまぞく」が『きららファンタジア』に参戦決定！
ゲームへの登場は2019年9月を予定しております。
本日7/11よりTVアニメも放送スタート！ぜひご覧ください♪
#きららファンタジア #まちカドまぞく

9月先有

留定d石

留咗5000就係等佢，點知要多2個月

波大過頭

玩kirara 彈game

係咪ram問題

唔清楚
第一次有依種情況
iOS

今回廣播內公佈:
街角魔族將會在九月實裝予定
7月18日開始每日一位水着活動角色公佈
7月24日 2019年夏日水着活動開始!!‼︎‼︎!
遊戲的主角 きらら將會替換上泳衣登場!!!!!!
五大豪華活動內容
其中包括一日一次10連召喚!!!
詳細在日後公開
下回(7月19日放送)繼續會有嘉賓
嘉賓是赤﨑千夏(芝麻的CV)
#きららジオ

每日10星屑

用卷抽泳池pool中左隻遠山rin

賢者芝麻 一時load 唔到

根據概率2%, 應該會中1.4個五星好似係

重複嘅5星

大波妹好難打呀屌

仲要打6次

一刀流應該好易過

yes
打多60次都仲得

分享下一刀流陣容

唔記得轉返琪拉拉武器

用頭三隻夠輪佢

金冠係咪多一粒？ 點解唔見有

中重複五星

好彩係4星

食白果

如果係五星就變咗自己抽自己出嚟

又中重複五星

唔係好理解抽返自己世界嘅人嘅設定

仲洗唔洗用VPN

免費抽終於中重覆五星了

胡桃

記住換

免費十抽又重複

牙唯2覺

又中重複

中咗歌夜

唔講咁多 負皮左

大波犬山葵

進化圖

莓香

心口個兩隻貓

條短褲仔好正

兩個池咩都抽不到

用卷抽到

中一隻當贏雖然blends冇愛

三十抽都唔中胡桃

VPN cat 成日連唔到就嚟嬲到掟爆手機

轉vpn啦

下半好癲 上半已經用哂我d石

00g五星都冇人講

00雞

係時候裝番驚抽00

下半

爆死

中lamp，追chino

收工

啲人估上個劇情最尾個人係咪麻耶
1.依期生日
2.冒險家

冇嘢了
btw佢係邊個畫

又乜鳩都沒

50抽

FD list 有個水着唯滿星唔係玩緊同一隻驚

話唔定人哋課長呢……

不課金你能變強嗎

啲鯊魚好高魔防，冇得用智乃掃場

用泳裝ababa開大技清場

C96有冇奇拉拉嘅嘢賣

好似唔覺 有嘅話佢twitter應該睇到

意外中00雞

試咗三個鐘先金到

竟然唔係叫夏美子

進化變半裸

連續抽到lamp同chino

通信障害

【おしらせ】
現在、AWSの障害により通信エラーが発生しやすい状態となっております。
なお、通信エラーは「ミッション報酬の受取」や「クエストリザルト画面」で起きやすくなっていることを確認しております。ご迷惑をおかけいたします。
#きららファンタジア

唔知加召喚機率嗰個要幾錢

打左半日,冇由乃打得好辛苦,諗住第三wave可以慢慢磨死王,點知佢會第10 wave會放大招秒成隊
最後換由紀大招加攻連續幾次3連跳先夠做

依關真係痴撚線
第一次打入wave 2 比條鯊魚秒左都唔知咩事
都係用由紀磨過

我用呢隊過，由乃同牡丹幫芝麻凜上buff，上完buff就換千矢，夠cd千矢換芝麻出嚟再上buff，total上夠三次buff之後磨w1,

w2換芝麻凜跳一次夠秒，w3換隊友千石冠同芝麻二連跳中間會殘少少血

情人aya專武

終於肯出
不過點解加自己物攻咁怪

鍊金啲武器都係加雙攻

個G級好易打

劇情整做四格易明易睇好多

即刻變到好日常

之前個個難得濟

拼圖親生女
五星多到

計人數new game 好似仲多

好彩玩呢隻game學識用vpn呢啲嘢，唔係上唔到lihkg

後半！

屌！

向陽莊全陽屬？

一路都冇活動
搞到完全唔記得開驚要做日任週任

做完日任我就熄

有活動都係打多兩打就熄

哎頂
金拼活動完左
我先打到 110 場

聽日終於有夏美子

最尾一個鐘刷咗六十場先夠數

邊度收風

由乃、宮子、尋都係陽

官方twitter 都係琴日出hiro

唔記得邊度睇到

3000石先中

300石乜都沒

300石中

回家了

700石 一隻新角都冇

街角魔族個作者Twitter 課左pack左都未抽到

佢終於中

求加好友
T9X7ZJSEHC

added

後半快到

D卡池開到short 左

好彩之前中先祖大人可以挖礦抽下半

5次10抽都保底

向陽又pool 但係同活動似乎冇咩關係

說好的形象圖
係咪落四星

破產了

沒石啦

打唔過賢者

千夭+劍+補慢慢磨

嘩屌

奇拉拉漫畫加價
搖曳露出8卷加左50羊
奇拉拉max 11月號加100羊

兩池各300石

一隻都沒

屌你分開嘅

以為有人同我一樣combination

屌你 2隻maya

差maya

maya
meg

星彩石加價

隻驚居然未執
見出咗點兔又想玩返
求加好友
LUXFUAQUPY

嘩
牙meg 畫到有gap 高多20cm就諗得過

依加都諗得過

報驚

日後談全部關都係送10粒石？

後日談*

完全冇心機睇
skip 晒

牙lamp好似營養不良

900 石乜柒都冇

見到點兔想入坑
有無方法搵到齊五隻點兔既帳

依隻game都唔知有冇人放2手帳

活動戈關好難打 第1wave都過唔到

harumination 個故事好長

個蘭普challenge點打...

想問邊個位可以一次過dl番data
唔想逐關逐關dl

第一關隻牛都搞唔點

漫畫奇拉拉畫得好肥

想問下依家仲洗唔洗用VPN玩?
之前玩左一陣覺得VPN好Q煩冇玩

係wave1,2難，同埋要留珍藏打wave4鯊魚

萬聖節唔會冇食夢瑪莉
掛

冇由乃,又秒唔到D鯊魚+冇帶劍斬鯊魚

見人冇由乃都過到

btw帶3土仲難打乙姬

呢個陣應該有排磨，得兩隻魔輸出

rize

仆街

點解係claire 彩紗或者牙明仲好啦

琴晚打左幾粒鐘，媽，我終於過到了

呢個陣+隻水劍透就過到
之前用水魔凜打唔死鯊魚，換左水劍夏帆
第一二round可以磨
第三round要幾回合打死/打暈中間隻怪，唔係會出全體大招秒全隊
第四round一開始唔用劍秒兩隻鯊魚好難打，之後就好似我咁打爆鯊魚盾之後，中間隻怪開始普攻秒我隻唔加防滿血智乃（剋屬盾滿血都可以普攻秒公平咩，所以都唔敢輕易換隻夏帆出黎打鯊魚）最後智乃加防開大技，又要保夏帆唔死先過關，呢關打左我諗起碼有40次
最尾果關反而最易，打左兩次就過到

乙姬會打土屬性95%傷

原來係咁
我冇花子
3格擋唔計花子智乃得返haruka，huraku又要火屬，驚佢頂唔住其他水屬

班 marketing 友咁得閒
4 星都出 pv

放棄咗 byebye

2nd關定隻game

更新個陣有係睇到rize 做icon
更新之後變左依家作者關隻野

課左pack先中

呢到有冇人用模擬器玩
我用bluestack/nox都係更新一陣就會彈

2張紅愛

終於中

課左幾多

係咁進化啲4星

關

想問 4 個人名

1. 青葉同莓香中間
2 & 3 . Mary 同 Cocoa 中間
4.千矢前面 牙透側邊

1.町子涼(幸腹塗鴉)
2.長菜夏美(造夢同人志)
3.櫻田茜(城下町的蒲公英)
4.中町加奈(加奈日記)

登入畫面個把聲轉左唔係楠木

唔係不嬲都隨機咩？

長期唔開聲

原來隻驚己經進化到 4 降防劈一刀 29 萬

好耐了吧

900石射左牙葵出黎仲有四星惠那出左成年先中

可唔可以教下點樣組隊
打難少少個啲關打極都打唔贏 減完防又打唔入

關關都唔同配置
如果有幾波幾隻嗰啲，多數1盾1劍1法1奶，剋屬劍打暈儲星，畀法師跳嚟清場
如果得1隻，多數都是一刀流可以解決(雖然今次周末強敵就係高物防低魔防)

1wave個種應該點組

要睇吓對面有咩特性
例如今次對面低魔防同埋我哋上buff就會降我哋攻
咪磨到儲哂3星、等佢用cd大嘅招，抱大腿梓喵/青葉，一次過上buff降防再3跳

我應該升邊隻先
劍盾法師都有隻100lv

呢4隻77(進化咗) 60 50 48lv

ababa 4破咗之後好勁
渚80大幅降單防夠用

好 升下先 唔該

點知對家係低魔防try and error

wiki

300石
起日本抽唔通有加成

好想要本2週年書

diu 原來上次活動唔記得換嘢= =

All in 都冇うみこ..

仲未籌到300石拉10抽

牙豐4星完全唔認得

呢隻勁唔勁

傷害唔勁
但免疫異常同加速

我都想要

今次超強敵中間個隻我減完佢防之後個turn就冇咗個狀態
係咪代表個減防已經冇咗

11.21

yuru camp作家QUEST

新功能

奇拉拉武器

終於有歌

夏帆5星

pish

終於有卡面揀

事後通販

你買?

唔知邊度搵代購

奇拉拉新成員支持入game

咁色情……

唔知連續幾多個pool得補底4*了

日向夏帆隊

係咪得夏帆係有3張5*

係

鬼頭=索尼親生女
Faced

屌俾apple spell check

發覺本2週年書要c97先買到

十一月強敵好似冇贏過

要喺佢兩次攻擊內上哂buff，唔係佢會大幅降攻

抱人perfect 青葉
2buff 4降 都係120000 唔夠暈

用自己好啲，可以收返入後排

2連跳 2buff 3降 自己4破青葉 有160000夠暈

終於抱到次係過
不過攞黎降防嘅lamp仆左

抽到 5 星牙倫

未瞓醒用咗石回體力..
不過係咪我懶咗 次次活動都玩唔齊

6 日 730 quest clear當玩家係乜

有auto好易姐

其實佢個抽獎抽緊乜

2 隻牛點打難過12月好多

同之前蘭普challenge第一關一樣吧

聖誕心愛

聖誕桃

有冇人打夠700場

單抽

見到Twitter 有人打夠數

過到牛頭人未

係guest 度借左隻靚d嘅胡桃就過左

ココア
抽哂d石同卷

大爆死

是日免費抽

抽咗好多都未有心愛

我啲抽選劵淨係夠換16粒結晶
應該升爆兩隻5星上100定係進化四隻5星好啲

有專武就100
冇就70攞石

有冇邊隻應該升先

冇邊張特別出眾，有專武嘅練咗先
梓喵、唯、鳴、由紀、紗路、如月、珠輝

睇左學園孤島 覺得佐倉慈有5星真係索尼

免費抽ho ball

免費抽炒哂，但中咗虎徹同心愛

momo兩技都係buff，係咪第一張法係咁

89

momo

ching依期好旺

牙桃都唔知可以點玩。。。吸仇恨又長cd

1技唔知想點，2技ok

抽到宮子抽唔到momo

me too
想追埋kirara算

虎徹刷料一流
momo就

屌你老母咁都中得返

停止鞭屍行為

唔駛多 一鏟收檔

7日免費抽5金3new

蒼老師

0……

呢幾日免費抽乜9都抽唔到

2金2new好似

抽左你果份

牙透勁到離譜
過極最好幫手

轉fb

a 青樓肯完未
成套野廢到嘔電

好耐冇人推
免費抽冇中過5*

2張里姐

有冇用鎖匙圈

超強敵咁高防，好明顯係針對胡桃

tamaki

2週年書

aniplex買3月先有

本野唔係c97商品咩?

減防 加攻個啲有冇得疊/上限

有得疊,未聽過有上限

減防好耐之前改咗有
攻唔知

我果本都到左

3000 石應唔應該抽 manga time pool

抽爆 max pool 淨係中左隻黑 alice

有邊張特別想要自選五星算啦

冇喎
得張必中五星 都係要抽

孤島up冇佐倉慈

這麼大

抽唔中

進化之後張圖
抽唔到

刷料關門檻高到
乜都抽唔到 淨係用1金2銀刷

我都係啱啱好夠

週末強敵完全冇難度

呢隻game真係睇啲圖算了
玩就不了

牙連個角色設計真係好淫肯定係作者自己畫

得返3套動畫化咗嘅作品未參戰

儲左2000石抽爆carat pool
5星必中又係牙倫

有咩想追自選好過啦

4月3號出版單行本(咪好薄)

原來鍊金專武得4把

係屋企廢左半個月
第一次 250 到活動關

食錶開auto一晚搞掂吧

邊有咁勤力

2週年Fanbook請唔郁Kakifly同Koi 都預料之內

竟然牛木都唔肯寫

隻極強都幾煩

都差唔多又要出點兔掠水

5*日照

想skip等點兔

應該抽克蕾兒

仲未執

ver 2.0.0

勇魚吽左2年終於出武器

忍

作品珠好似幾煩吓

中日照苦主區

利申:中左志溫同克蕾依

好葡萄

一隻金都冇

原來blends唔係初始八作

好過中日照

啲珍藏其實都幾有心機

有補底

要有幾多石先會咁睇唔開抽女兒節復刻

極 易打過 超強

正常，唔使理加成入一刀流好易過
係上次幸福塗鴉焗你用空腹debuff先煩

幾時肯解封香港ip

安倍幾時肯解封香港免簽

摩卡

小行星 5* 會係米拉定牙藍

米拉
尋日kirara radio出咗

搵晒game 裡面所有公告都冇問卷

鳩左

Kill me baby同櫻trick好似都好耐冇出新5星

投票寫左釘宮

個活動就嚟完先出個pool……雖然都想抽復刻momo

我都填過没キャラ

中左五星牙慈九唔搭八

分4池

stella 勉強都叫關事
mocha 真係夾硬開 pool

4 星有刷料加成但係tamaki冇

mocha生日

食夢瑪莉 3 覺醒 又 pick up 左去邊

0 5*

後日解禁

今次咁多嘢要換嘅…

武器 crest 上限 200

中左茅野姨姨

課咗都唔中

證明課得唔夠

同一關 同一個方法 run 5 次有咩意義 輕鬆抱大腿

抽咗40抽唔中
原創角嚟講佢同神官畫得最靚

砂糖角色設計唔錯，但卡面唔太好睇

原來出左個 stella 典兔 pool
新抽到隻聖誕 tamaki 好似係咪 2017 聖誕

yes

Doki doki literature club

抽不到千矢

乜金都冇 又係時候升 8 間屋

球詠係咪拎個棒球扔死啲怪

抽到千矢

完全唔記得邊隻活動舊角有冇漏 唔識換

我多數換齊嗰張嚟拎卷

班 developer 度到新 event 未

應該起馬諗定到6月球詠啦

三葉復刻

活動得 9 日

係喎…

超強敵都即刻開埋

復刻活動

上次遙接復刻都14日

抽到隻葉山照
升到 99 幫補下 D kira point
一日應該有 3000

4*應該係椿

咩料。。。又係牙豐
a青樓冇人好出咩

中牙豐唔中123

多謝你掛牙豐出黎

嘩。。廿日活動

應該好似以前覺醒的鋼鐵巨人咁長

已經唔知幾多次乜都沒

如無意外好多人嘅第一張 50 場 poster 都應該係日富美

遲到好過冇到

勁到20隻得3隻冇

咁啱姐…

勁到

31抽

好準

算明顯

unhappy 都唔知 up mud 9
睇完 d 角色冇印象

我都剩係睇咗動畫同漫畫中文嗰2卷，未睇結局

點解擺咁多風都贏

土光屬用風屬打是正常吧

我w1青葉跳打剩對面10000幾都唔暈

w1一招珍藏20萬秒

暈嚟儲星入w2

好難暈 w1我速攻算

w1我打19萬都唔會暈

我極都未過 搭錯線

快d打

Emily

冇用鎖匙圈中6 4*

四星有春用咩

成部有償姐姐機 我得隻劍yui 都可以中返同一隻 你老母

抽到新4星園田優

上次都係up stella都係up舊4星

70 抽連埋必中券 3 金
得 ライネ 係新中

乜真係會抽個70連…

諗住個金 pool 裡面都多過一半冇
然後出到黎平澤唯 3 覺

亂戰砌唔到 auto 周回

auto就auto到，但冇法師好慢

摩卡 紅愛 美月

1億8千萬

30抽可憐歪中忍

karen 抽到即刻泵到 lv97

fd list 見唔到 tamaki

6LLH45VAH7

唔記得轉

我一符帝

+jor

竟然都過到

靠你燈完就過到

假設平均每個玩家200場25體6000分
就係大概30000個玩家

我計埋大討伐250場13000pt

好似好耐有喺劇情度見過奇拉拉

冇

好少有活動cross咁多作品
練屋一流

歪中2張

3條銀匙刷週末強敵應該最抵

5張

沒乜點練站d屋
除左儲野之外仲有咩用

被b害d作品完全攤唔勻

作品珠啲技

發現原來momo係加一度大同優子撞咗
(以上內容與街角魔族無關)

圖文不符

原先用#961，依加用依隊
但打得30萬頭，要打2吓

邊個momo

紅葉⋯

邊個會叫佢 momo 牙燕

黃金平原銀匙仲快&抵

搞掂一粒

仲有嗰個咩嚟

yes, wiki竟然有講
She lives with Tsubame, who calls her "Momo" for short, and considers Aoba to be her rival.

不過momo正常第一時間都係諗起fresh peach heart shower